會員 卡比獸BB(現名：未來撚阿廢), 唔該你咪再扮未來人啦

快啲去睇醫生

泛民狗定暗底五毛

俾個電話號碼佢 24567111

救命

但連登就係缺乏依啲痴線佬

連登仔成日好似高達系列咁追求意志統一
事實有唔同類別既人先會有火花

五毛未來撚啊廢扮泛民打手
實質同其他五毛一唱一和

五毛關愛鳩死老母，屌五毛關老母，大家排定隊啦，慢慢屌唔好急。

小醜五毛關又入黎摟屌，話撚左你條碌撚打手係識屈毛同摟屌架啦，踢中要害嬲嬲豬呀？

仲有 諦聽

又係話自己未來人，錫安教